1703 機場防暴正向東涌方向推進

telegram 哨兵source

推

1705 防暴由機場向東涌推進

喺公路巴士上手足，落車行返轉頭，搭多次車又好點都好！带多架車上路！！

大家快 d 轉去梅窩坐船走
或者入迪士尼搵米奇

步速要加快啲

telegram 哨兵消息

長洲碼頭有狗

示威者切勿進入長洲

721 831

1722 now 直播畫面
防暴正越過早前示威者所設嘅水馬防線

1712

1728

防暴已到國泰城